尋晚里昂個龍做乜鳩

2:50

難怪一直以嚟都代唔到柏治斯奧嗰位

打Fifa未望清楚就禁左X, 間唔中都會發生

正常都畀左右兩邊
有乜理由畀中間

葡萄牙人既默契

腦震盪？

收左錢

交得好撚準

高級版卡里奧斯

最後時刻啦，收咗錢都要做嘢架，驚收唔到尾數呀